有無人都成日好哂d野最後都係奶野

明明plan好哂行程
去完第一個地方再搭電車
點知搭錯車
轉岩車去到果間餐廳點知星期日都會收早
再轉plan b點知排廿幾張飛
最後on99咁係格離食左
諗起都柒

計劃趕不上變化呀

冇，即興